啱啱收到手1010 Family Corp plan offer

5卡offer

4.5G 真無限

Plan A:
$956 /月
簽 27個月
送2部iPhone 11 128GB (可以升到pro Max ,要補零售差價 )
另送$700coupon

Plan B：
$936/ 月
簽30個月
送1部iPhone pro 64GB (可+$701 升到256GB) ，1部iPad (7th Gen) 128Gb , 1隻 Apple Watch Series 5 44mm

plan A plan B

唔該曬各巴/絲打

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

可否留一留個sales contact?我都搵緊1010 corp plan

真的很抵

垃圾嚟，一到用量王就係地鐵勁慢

利申用緊

巴打有無sales contact, 對個plan有興趣